道指正式超越恒指!!!

垃圾港股(A股)

力屎一刻

有幸見證

歴史時刻

下個到日經, 跟著到納Dee